點解最後白龍要叫小千絕對唔可以回頭望

白龍應承過小千一定會係原來嘅世界再相逢

唔知佢最後有冇守諾言..

其實我到而家都唔係好明套野講乜

睇多次

因為唔想小千睇到自己(白龍)四分五裂

究竟佢地兩個之間係友情定愛情

Dont know up what too ar

剩係知係一個靚仔屌打毒撚既故事

但佢應承過千尋一定會搵佢

出冊啲人都叫你唔好回頭望

係你唔聽話之嘛

意思應該係叫小千唔好留戀呢度嘅嘢

現實世界咁殘酷 小千一定會更加掛住呢度

我都想知
我自己就代入咗係愛情

其實小千同白龍之間係愛情定只係友情

我都係

Why not both

可能只係世人先入為主

我當係愛情

點解既

因為佢搵唔到廁所，要即場踎係度噴屎

友情啦
想佢地衰11咩

日本有少年法唔驚

錯過的愛情？